[害人政府] 好多觀塘區老人家朝早出左街而家返唔到屋企

我屌你老母啦林鄭
出面咁撚熱 你咁撚樣對D老人家

觀塘區都係得啲廢老 全部選區都係紅色